oh愛 請問怎麼走 我一個人 翻過山 越過海

只為你對我好過 這份愛前所未有

References:141

愛為什麼不走

梨有女都叫春

做愛 點行呀？

認真叫春PO